律師氹我告誹謗，話報警要求警方循刑事調查劉細良太平紳士對我無好處

全部都係我自己「講」嘅
告自己誹謗自己咩？

巴打你仲未放低?

未

花多d時間爭取安樂死合法化好過啦

無人理我

如果打官司 你會贏到什麼

都告唔到誹謗